USO 真係老千股來 ...

屌你老母原油升左 20幾%，佢唔升之餘仲要倒跌

好彩之前覺得唔對路，$5 入，$4 走曬 ...

係囉，點解

好似又合股 開盤前都升盡 依加跌返

係咪uso已經冇咩六月期油？
轉哂去後面既月份，而七八九月期油冇乜升？

唔知邊度睇七八九月期油？

其實對比下歷史價都知uso係最垃圾既油etf..玩d遠期油etf la

七八九月都升 10% 以上

真係史上最垃圾etf

咩情況都跌

屌，我5.15入咗
依家都唔知點撚算

係咪因為佢已經轉咗倉，油升返都補唔方佢轉倉時嘅差價?

咁冇理由跌架wo

前果幾日，wit日日跌 uso都跟跌
今鋪wit大彈，uso又跌？
咁uso仲點玩？

低價期貨轉高價期貨。張數少左仲點升得番

UCO仲足過USO

咁 3175 聽日都要跌 ？

轉過去OXY啦坐都坐得開心啲

慘 我都係

新手唔多明 咁個股數除八 個價又會唔會乘返八

均價5.3 琴晚3.16走左 好痛

緊係啦 越近月槓桿越大架嘛

個陣走左三分一only

係咪之後油價點升
隻野都唔會再升？

但係都冇得怪佢，如果佢當時唔轉倉，咪變咗另一隻支那原油寶囉

其他跌幾多
USO 跌幾多呀